國安法令香港並列北上港深，但人地啲外資多撚到爆代表啲咩

以後係北上港深港
馬照跑舞照跳
為左表態我係中國人呀屌
唱返首國歌賀一賀佢！
起來！不願做人民的奴隸！

你講乜撚野

嚇傻咗冇計

咪又係睇錢
外資會走？晒9氣啦

不如淨係唱呢句

Cap定圖bin 9 話攬炒班巴打屍

北上廣深港

希望到時淘寶真係免運費 真正接受香港做中國